會員肥鳩大隻同呀呀呀呀呀呀呀，哩對連登雙柒到底幾時結婚呢

兩個都柒下柒下咁，啞左都仲要想盡辦法俾我撚，成日係我d post裡面出雙入對，69互含

肥閪你篇垃圾冇人睇架啦, 睇我哩篇好過啦

為左大家更了解位連登隻畜牲既所作所為, 本癲狗帶大家進行深入探討

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭
嗜好：幻想自己係律師, 雄辯淊淊, 可惜除左佢班狗同伴以外, 無人想理佢, 連ADMIN都當鳩佢傻仔無視佢

1. 肥閪黑歷史, 得罪人多, 犯眾憎

肥絲大隻糾正ABC張曦雯英文

其實肥絲柒都唔係第一日架啦, 不過估唔到佢真係柒到以為自己有料Challenge人地張曦雯d英文, 人地話哂完成小學四年級後跟屋企人移民至美國芝加哥咁耐, 英文會差得過條肥閪? 肥閪小學四年班果陣做緊咩呀? 應該仲係度on99比同學排斥杯葛緊咋

肥絲大隻帶頭block人

柒頭肥絲又唔知做咩on9得罪人, 連續比38頁既巴打絲打毫不留情地block

佢柒既程度真係史無前例, 哩點佢可以贏到本癲狗

2. 就因為肥閪人氣差, 於是就想藉著打擊本癲狗上位, 可惜各位巴打絲打眼晴係雪亮既, 大部份都支持本癲狗, 除左少數畜牲會企係佢果邊之外

係佢對本癲狗作出第一輪攻擊前, 已經有好多巴打支持本癲狗同屌鳩條肥閪:

本來肥絲被本癲狗撚到潛哂水, 不過佢又唔服, 於是作出零星反抗:

可惜各位都無視佢整左三日三夜既成果, 繼續支持本癲狗同屌鳩條肥閪:

於是肥絲又被我撚到忍唔住, 發表第二輪零星攻勢, 大慨就係補充左幾頁廢話之類的...

可惜各位都繼續無視佢 (除左幾件微不足道既蛋散), 繼續支持本癲狗同屌鳩條肥閪:

其實肥絲你同你班狗契仔唔好再作無謂既反抗啦, 你咁做同想用流星錘打架戰機落黎有咩分別呢? 以下係肥絲既抗強而無力既反抗圖

3. 肥絲無力還撃既狼狽相 (柒左又唔認):

自從本癲狗拆穿條肥閪得果158cm高同168磅重仲有大量on9自爆之後, 肥絲無力還擊, 只能以"真心左", "假膠"等來反擊來掩飾自己既"糗"

4. 肥絲同佢班狗契仔既基本有以下既特質, 所以極度討厭本癲狗用以下詞彙形容佢地, 因為崩口狗忌崩口兜嘛

- 喜歡自己老母俾人屌

- 老母是性工作者

- 本身係狗 / 食屎狗 / 喜歡被撚

- 小學雞

- 容易被撚到嬲嬲豬/發嬲/發火

- 肥西/肥閪

- 基友/基佬

總結: 其實肥絲都只不過係條人格唔健全既傻閪姐, 大家高抬貴手, 唔好玩到佢咁盡